香港をサポートしようとする日本の仲間たちへ

この度、日本からの観光客が香港まで来て、デモ地区で写真まで撮るために来てくれるのに、なんどうちらの抗議者に攻撃されました。この場を差し置いで厚くお詫び申し上げます。誠に申し訳ございませんでした。

このような悲劇を二度と起こらないよう、抗議者からの伝言をお伝えします。

ただいま、デモ地区の現場では写真など撮ってはいけません。なぜなら、抗議者は親中人士に顔写真撮られるの遠慮してるからのです。抗議者は、顔写真をとられたら、中国政府に逮捕されるのかもしれないと怖がっています。実際にそれを原因でいま姿を消してしまい抗議者も何百人もいます。もしその場で写真を撮るなら、親中人士に思われるので、そのような行動を止めるべきです。

それに、香港にいる限り、外に出るとき、絶対にパスポート持ってください。それはなにかのトラブルに巻き込まれたら、身の確認ができる為です。親中人士ではないと確認ができれば、抗議者たちは全力で、貴方の身の安全を確保いたします。

最後に、もう一度お詫びを申し上げいたします。この度の誤解を招いてしまいまして、誠に申し訳ございませんでした。巻き込まれた日本人様が早く復元するように、心から祈っています。

香港の抗議者より

push

日本の方々がより良い香港を見せるために頑張ります
光復香港 時代革命

推

大変申し訳ございません。

このような悲劇が二度と起こらないよう

この場を差し置く？
乜黎

写真など撮ってはいけません、行動を止めるべき
↓↓
....ないほうがいいです

復元→回復

自己google啦頂 敬語

你寫乜嘢呀？ 喺呢個時候，我認為唔應該批評人哋文法！睇得明就算，但我真係唔抵得你小人哋！

この場を差し置いで厚くお詫び申し上げます。誠に申し訳ございませんでした。

【この場を差し置いで】真係唔知你想寫乜？ 前言後言唔夾！更何況差し置いで唔係敬語！

重寫：

この度はご迷惑をおかけいたしまして、申し訳ございませんでした。

或

この度はご迷惑をおかけいたしまして、深くお詫び申し上げます。

厚く御礼申し上げます就聽過，厚くお詫び申し上げます明顯錯！

你想寫【深くお詫び申し上げます】呀嘛？

誠に申し訳ございませんでした。可以唔要，太累贅！

多謝指教